LIHKG for foreigners

this English post is for foreigners and journalists. Feel free to leave a comment or ask a question.

push

welcome welcome

Could they open an account?

Free HK , Revolution Now

welcome people all around the world
please stay with Hong Kong

Hello English speakers

welcome to lihkg!

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

i dont think they can get a lihkg account
so I think it is more convin for translating the article from lihog and post it on twitter or reddit.

my power powerful
i go to school by bus

Hi,I am Justin

we can translate certain post for you,
you just have to ask

They could if they still have their college email. Im studying abroad right now and I used my college email to sign up.

they do. Some said they can register with an uni email from US. It will great if lihkg admin can clarify this

Fight for freedom
Stand with hong kong!

I use google translate ya

This is a good start but I would say thread like this is rather meaningless
What we should have is translated news which can allow English speakers to read and join our discussion

Dear non-cantonese speakers,
If you have any interest in any news/posts, please reply to this post with the url or just the image of the incidents, we can try our best to translate the page and explain to you what's going on in Hong Kong for you with our conscience

Lihkg for the world(except china)!

鬼佬黎香港麻煩請講廣東話
尊重香港

But they don’t have an account
Try posting it on twitter and tag #LIHKG ?

we need a English channel

Push!

Welcome every foreigner who care and wanna know more about hk
We will provide updated information in english

Push

大家上twitter話俾啲外國人知呢個post啦
如果唔係佢地好難search到
記得落hashtag

Lmao

Don’t say any trash message,if you really want make noise and attention to the foreigner.

Maybe someone should make a tutorial on opening an account.

welcome and push

Hashtag #LIHKG

Liberate Hong Kong
Revolution of our Times

But they need a ISP mail to apply the account?or LIHKG will release for some mail host?this is the main problems.

#lihkg_english
is it better to separate Chinese and English Lihkg posts in Twitter?
or we just invite them to reddit
which is a better format for forum

We can show our "Goodest" English to the world

No reddit I think

Someone above says they can use US university email for opening an account.

please spread this link to twitter and other foreign social media in order to create a more transparent platform for the ones who care about Hong Kong.

幫推

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

Welcome everyone #lihkg

Kwong Fuk Heung Gong, Si Doi Gak Ming

Hey there! I'm speaking English

Do they know they are CD-ROM?

They properly do not have an account.
I just want to say thank you and I go to school by bus.

We need an English Channel

does popo understand this post?

Cd rom= unregistered user who can only read the post without leaving comment or see hidden message

thinking the same

+1, I opened my account with email address from my university in the US. I think this may work for email addressed from other foreign universities (of course this should not include those in ChiNa).

Let get an English Channel instead. An English post will not help.

good ar. I want to learn english.

123試咪

Hi all

God bless us

English channel!!!!!!!

Welcome to LIHKG

welcome foreigners

Time to open an English channel

tui

My bro, come this way

屌你呀
翻譯英文啦

i go to school by bus

Overseas uni accounts work! A friend of mine opened an account with an australian uni email

We Shall Never Surrender

One of the schools is calling supports.

Urgent! the school principal is threathening to hand all personal information of students who join the student's strike to the Hong Kong Education Bureau.

The message is fact-checked.

upvote

Push.

Welcome to LIHKG

i used my US college email to open up an account

Why don’t we translate some personal stories shared by LIHKG users? I think the English media would not translate those posts as article?

why you type Cantonese when asking other people to use English

License P cannot push

share it in twitter please
welcome our foreign friends!!

sir this way

TWEET THIS POST

Hello everyone
I am little cute angel 👼

What do you think

Hi everyone, I'm In Search of Lost Time, (French: À la recherche du temps perdu). Nice to meet you guys

Stand with Hong Kong
Democracy Now

Hi Reporters!

go on too

well done

I’m Soeasy

翻譯哩段無撚用，佢地搭得飛機來都死鳩曬啦

To have a real English LIHKG, we need real foreign users, can 連登仔 invite them to here?

Same for me

Hi welcome to LIHKG, ask anything you want and just to let you know we are really appreciate for all your support no matter where you from;)

Liberate Hong Kong, revolution of our times

Stay strong everyone

Sir, this way

maybe....they studied english in Yi Jin

Liberate Hong Kong, Revolution of our Times.

Stand with Hong Kong
FIGHT FOR FREEDOM

Ask Lin son to make a sub channel for English user na. Down the road, there are multiple languages of channels for people around the world ar!

Strive for all 5 demands

God Protect Our Freedom

wtf i guess they don't even know Chinese

LMFAO

hey guys, welcome to LIHKG
If you want to know what is happening in Hong Kong, visit

Stand with Hong Kong, fight for freedom!

Live with freedom
Or die with dignity

Airport in Cantonese is “spring pocket” means balls of the hkgov, that’s why we target it...

Sub channel is the great idea

Hey there everyone
If our foreign friends do really register an account, their accounts will be attached a "license P".
Some popo (in white shirts) may know English. They may pretend to be our foreign friends and provide fake opinions.
Any solution to deal with this matter?

welcome

you dumbass how can western folks ask without an account?

唔該你爛番出去

@LihkgP
我嘗試開左個twitter ac 俾外國人話我地知想睇咩post等兄弟幫手translate
大家可唔可以幫手retweet等多啲外國人知
亦都想大家可以幫手翻譯

goodest english ever

yo wassup this is the freedom cunt in the house

Um.....
Maybe they don't have isp email to register

true though

We need your help

幫外國人做連登翻譯嘅Twitter ac

唔好剩係圍爐自high，想大家有實際行動